其實宜家係咪贏撚咗？

星期日區選大勝大家都好開心，但係呢個只係第一步，五大訴求，黑警濫權濫暴，死咗嘅手足呢？回應晒啦咩？未呀屌你老母！點解成個熱門冇曬行動po㗎，聽晚尖沙咀鐘樓集會呀，手足唔係condom 呀！！！

推

推呀屌你老母

呢幾日到底有幾多個呢D所謂警世post?

手足唔係condom 呀

咁宜家係咪贏咗？係咪我哋乜野都唔做就會自動清算咗班警甴？

基本上算嬴左啦

PISH